［推薦立刻更新］華為p30 pro更新完之後變左核電，打機都順咗

最高亮度睇youtube片耗電減少20%
打機fps升咗30%

大家一齊分享下更新心得

真係，仲快過iphone，快d更新

格離陳師奶update完佢部華為之後，個人靚咗，又醒目咗，仲健步如飛Tim!

更新完快左好多

已更新,謝謝

正呀
唔更新正垃圾

核電，打左3個鐘機，只係用左5%

啱啱更新完 feel到無咁食電

更新後屌打A12 , 蘋果已死

300 認真

快撚到連個鐘都行快咗

對面屋個阿婆前幾日前都仲見佢坐緊輪椅，更新完之後，頭先我見到佢響樓下公園跑步

更新完變左核電
食電app 完全無係背景運行

多謝樓主無私奉獻

唔止咁呀，我更新完部機之後，我嘅末期鳩硬化就好返咗